[屌那星］易極薄荷糖咩料

今朝眼訓去7仔買左2盒易極，冇留意佢既包裝，一開

聖誕樹 好撚surprise

個盒上面都話左俾你聽啦

肥手

買個時冇留意, 開個下真係好surprise

好正呀

之前買過心型嘅

樓豬隻手

肥仔手

你笑人？

好得意

食到利都損

乜原來實物咁靚

情人節個排買過心形

聽日落街買

咩事牙而家

絲打pm me

呢個真

認真
三尖八角既好食D
之前情人節出心心我係咁買黎食
好似好咬口D
見到你個post我又會去買

係咪上年Xmas
過左期?

巴打係咪太耐無行7仔